短期內唔好再掂「主權問題」，爭取更多階層支持現在的抗爭運動

先聚焦一國兩制框架下香港應該有嘅權利，解決眼前問題先 eg 雙普選 踢走警黑勾結 反對中央介入香港內部事務(國防及外交除外)

希望大家抽一個鐘睇下分析

[燒山克星] 劉細良分析 元朗728及文宣方向 連登卧虎藏龍

推

我明白好多人都想盡快成功
但推低一個暴政唔係食幾百飛催淚彈幾廿飛橡膠彈就得既事

支持細良，推

認同，今次搞國徽，政府已經係咁話奪權，和理非一定唔接受

好彩有元朗單野蓋左

Agger,

雖則中共唔講條約道理, 但外國講, 用基本法高度自治普選以爭取外國同市民支持絕對可以

港獨係普選後再繼續陰啲陰啲處理..

唔好將自己邊緣化，真普選，和理一定同意
一國兩制以外就會割

Push!!!

如果有左真普選，到時就唔洗講出口都得

唔係今日就獨立到，要有耐性，做嘢要醒啲

大把人諗法都係維持現狀最好
中共唔好搞我就得
要人跳出政制框框
難過將和理非升級做勇武好撚多

當年輕人成為中年人個陣

爭取唔同階層支持

Push

真普選 搞唔搞得掂每日150同自由行 果d問題架